Dans chaque page web, chaque [raccourci clavier](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#raccourci-clavier) n’utilisant qu’une seule touche (lettres minuscule ou majuscule, ponctuation, chiffre ou symbole) vérifie-t-il l’une de ces conditions ?

* Un mécanisme est disponible pour désactiver le [raccourci clavier](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#raccourci-clavier).
* Un mécanisme est disponible pour configurer la touche de [raccourci clavier](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#raccourci-clavier) au moyen des touches de modification (Ctrl, Alt, Maj, etc).
* Dans le cas d’un [composant d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) utilisateur, le [raccourci clavier](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#raccourci-clavier) qui lui est associé ne peut être activé que si le focus clavier est sur ce composant.
